你班撚屌幾時先肯罷食老麥？

我唔理佢咩policy of employee定police啦
cctv呢？交咗未？
你地呢頭屌完轉頭又引唔住食
冇錯老麥係方便
但你地可唔可以俾返少少骨氣？
唔食老麥係咪會餓撚死你？

今日開始 唔可以食老麥！
邊個出老麥新出品po即block

利申 cctv之後冇食過

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

戒左幾年啦

垃圾食物 留比狗食啦

咁小事都做唔到講咩訴求

金拱門開始已經無食

巴打身體健康

Ho ball ching

轉左中資已經無食

罷食左半年
講大話死全家

幾年冇食
不嬲自己種菜食

次次遊行完m記都大排長龍
次次都有人買麥樂雞同老麥包派

不吃老麥運動正式開始！

比d骨氣啦屌你老母連登仔
800幾個手足被捕呀

開心農場

信你！

一早擺食緊 但仲見到好多後生既去食

唔食m記都仲有kfc 桶飯都平夠飽啦

真係好睇唔過眼

咪臭係！

此風不可長

通常食開嘅人你點阻都阻止唔到佢哋去食,作為一個前員工我自己都唔會食老麥啲嘢.

負皮係咩意思？
老麥打手？

果班未日日戴住個外科口罩塞住前面走佬既花生友囉

屌講一套做一套

罷啦罷罷罷

有冇用過個code

推

呢樣野真係好基本

戒緊
希望kfc開多少少，始終有時好想食薯條

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

叫啲人唔好再買餐卷同買成百個去派，次次都見到，都叫佢地唔好買但次次都仲見到

狗也不屌？

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

屌為左健康著想
咪撚食m啦

冇食好耐！

Cctv後無再食

Kfc食得？呢排我都好常幫襯Kfc
利伸食緊桶飯

一早冇食
唔該唔好再派金拱門餐券

已罷食

自從cctv單野之後冇食過

沒食好耐，有骨氣！

食少陣會死?

今日開始

Kfc d飯量越黎越少

罷食

push

點先可以阻止到啲送嘢食嘅人買m記送
次次都見到

其實冇乜計，平，飽，周街有
不過平日一定要扺制

仲要用支那寶平幾蚊
屌你老母醜唔醜呀

為咗少少錢，出賣自己良心

罷左好耐

無食好耐

一年無食啦

罷左好耐
之前唔知係福喜肉
朝朝猪柳強
食到甩頭髮

im sorry to hear this...

真係唔撚好再食
一定後悔
用左好長時間先生番
DkLM

唔食老麥咁食咩代替先
又平又飽 你估個個都咁有錢？

大把啦

講真冇人鐘意食
壟斷左冇法

自從認識左mos就冇再食過

屌好彩生返姐咁

屌你真係冇啲尊嚴

由7月起m記表示生意跌左3成，大家加油

利申：公司有同佢地做生意

都薄撚左啦
真係咪撚食

食壞人

有無養雞？

good news

例如？
出得黎大部分都低下階層/學生
你估人地唔想食好d咩
係冇代替品之下 老麥真係大件夾抵食

巴打你有嘅係良心
相由心生

轉食subway啦，30蚊餐加個double meat食到你嘔

6月開始冇食

有人捐左好多食卷未用架
停派老麥卷先
啲卷要用晒佢
唔好真錢幫襯

比d骨氣啦好冇

上面有巴打提議subway

菜肉包
唐記十幾蚊3個
利申：唔知係咪建制開
老麥傻條有膠係入面
食得多無仔生

自從轉左中資 就無食了
身體重好左 考試都囉一百分

true!!

好野！

呢家我地要團結
褔喜肉留比D傻西食
去弱留強

呢d垃圾食物，不了
都戒左一，兩個月

身體有冇好咗

要屋企附近有先得㗎
方圓十里得老麥

罷咗
香港M記係中資
唔係美國野黎
永不錄用
要食去外國食

叫外賣都有好多選擇

已經唔加大了

Uber eat 同 foodpanda 都唔送

出到街一定唔食
但喺屋企冇撚得揀
得幾間藍絲茶記同老麥
起碼老麥啲店員唔係藍先

美食沙漠

屌你咩

罷咗十世

真係好撚慘

啱呀 咩police唔police根本唔係重點

講真連麥記都唔食冇錢嗰班都唔知去邊度開飯好

至少唔會爆血管先啦

自己煮
識煮野溝女都昜D

7月開始無食過

久唔久
一個人都煮唔到啲乜
今晚煮完聽朝又要食隔夜餸

你搵乜野取代到脆香雞翼？？

真係全港no.1

仲幫佢買咁多卷

見到有學生食老麥都買唔起餐

罷食左好撚耐

不過只係因為健身唔食垃圾食物

要平其實KFC桶飯低食好撚多
一定飽肚D先, 觀感上都無咁唔健康,實質唔知

有女手足比狗捉住嘅混亂期間 同家姐失散左 可唔可以入一入嚟幫一幫手

丁可以唔戎，老麥就一定要戎。

琴日先食完

4個月冇食

呢世都唔食

唔為香港都為健康啦
啲支那翻炸油同漢堡扒好有益咩

我自認衰仔
我食左3次
入7仔淥杯麵都唔會再食架啦

己經罷食

cctv之後冇食過
加一

扒
大件夾抵食

有
起碼冇咁熱氣

同扑野家一樣即刻無再食

衰在我唔鍾意食扒

我認錯
呢段時間間唔中忍唔住食過兩三次
其他時候完全無幫襯

今後開始以後唔撚食

屌！發完夢 太夜通常都食

以後食乜好

兩個零月冇食過